和你shop點樣對付喬裝狗? 簡單一招搞掂曬

有個方法就係 觀察邊班係好疑便衣狗 之後大聲宣佈「五樓某舖頭對出有4隻可疑便衣狗 帶單邊耳機着嘜嘜嘅」比多啲人傳開消息
等班狗身份敗露佢哋自然會淆 就算認錯係自己手足 只要佢哋解釋返就唔怕捉錯鬼

想問比人認錯要點樣解釋

黑警唔可以話自己唔係警察

黑警夠大把野唔做得啦 咪又照做

打錯字
係疑似

等睇班狗會點解釋

連推

推

認同請分享

引起藍絲同港豬恐慌，攬炒真義

無需解釋
只要引起藍絲同港豬恐慌就得
有幾大聲叫幾大聲

其實可以扮便衣狗屌啲港豬係死曱甴

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

啱啱德福就係咁，2隻便衣狗call機吹雞
幾分鐘後一大堆防暴黎捉人搜身+濫暴
點拆?

爾虞我詐

所以嚟個先發制人
盡快任務完成即走
等班狗慢慢企

度時草木皆兵

推推先

黑警夠話自己唔會犯法啦

街坊look
即刻散水入商鋪食肆
就算被拉都唔好係空地，一定要入商鋪拉埋港豬同藍絲落水

廢事真係講中TK手足
不過好提議嚟

好人一生平安

一般都會同便衣check過，流料可能無用

負皮嗰啲有冇原因

召喚負皮狗

有冇諗過佢根本唔驚你知佢係便衣

屌你，搞到我係巴士大笑，忽相認

就係少咗私了嘅畫面
總覺得爭咗啲野

推推推

啱, 真係要大聲講

負皮快啲入嚟解釋

多啲人知就大機會私了

收皮啦 又玩捉鬼

情況就會:
我唔係黑警，俾張學生證你睇，我真係做嘢㗎

然後俾人跟返屋企，多謝哂

之前咪有單係鬼佬問便衣狗are you popo 之後隻狗話no

On9，宜家人地擺明車馬話俾你知佢係差佬，衫袖有埋螢光棒，你可以做啲咩？參加呢類活動嘅好多都唔敢出手嘅人，周圍又多camera ，好難私了出現。（佢哋仲要一次百幾人咁出）

你覺得佢地會淆？
記者跟住就無得還手姐

大叫「有便衣，好快有防暴到」

以假亂真

其實黃左之後佢地更加唔使扮直接衝來捉人，今日上水就係咁

最好就落一層或者去遠啲講

天真過天真嬌

咁仲係個一層嘅手足點？
我地要承認自己人唔夠勇
講左之後會全部人衝埋去打佢？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

又係禁捉鬼言論
知唔知有幾多手足就係俾呢個教條規範住俾狗拉

唔洗住 慢慢等事情蘊釀
越多人想踢波就去馬 淆嘅咪行開戒備囉

有棍嘅都可以做狗

晒資源人手 等睇佢哋做到幾耐

全部同路人 唔準帶耳機

no 完答返yes
係佢哋英文廢啫

呢個時期仲會有手足帶單邊耳機咩

推左

大力推

屌你咪笑啦，搞到我都差啲笑出聲

ARE YOU POPO?
NO!

講左幾耐唔好捉鬼呀！

而家班驚犬應對 和你 shop 係先觀察手足和係 shop 情況, 呢段時間狂暴會集結係出面, 等到佈防好後, 就會走入人堆入面生事, 好似今日咁推 d 手足, 跟住製造混亂, 狂暴就會係一至兩分鐘入到黎增援

總括個情況就係 和你 shop 會變成令大家變成
籠中鳥, 俾佢地睇住黎食, 大家要諗吓點樣拆解呢個局

岩岩放出黎？

唔需要問 嗌咗先再等佢哋自己辯護

捉鬼係落大場既
但係商場咁少人就唔好俾呢個教條限制住啦
be water 嘛

到時幾十個便衣殺到

而家佢地都唔係想隱藏身份
基本上呢班只係入去引戰既狗
首先挑釁所有市民
然後有人屌狗佢地就拉
邊個幫拖就拉埋邊個
由始至終就唔係執法 而係撩交打再用特權拉你鎖你

點解你地會覺得商場打狗係可行？先唔計商場連記者極多cam，當手足係李小龍打得贏商場嗰幾十便衣，外面仲有成百個防暴9秒9增援，你要入面啲手足個個襲狗斷正？

根本嚟得和你shop唔應該撚狗，亦唔怕畀狗抄牌(因為no gear)。依家便衣暴露身份係會即刻咬人，如果只係stop and search根本唔洗怕佢地查，貿貿然打狗反而累死自己

就係唔雖然裝修 所有街坊平時嗌口號唱歌行下街就夠 時間一長班狗肯定會放棄先

融入市民可能work
大家都打扮得平平無奇
大家一齊塞 唔買嘢 其實咪達到左和理shop個目的
所以所有人都唔應該同人有衝突
有衝突d狗就會黎拉人
冇衝突睇佢拉得邊個
就算拉左都冇證據

一人一支筆學John wick

所以話 和理shop 正常shopping就夠

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

被人講中咗應該會有少少心虛
(我明明扮得咁似, 點解會被發現 )

想買野又睇唔啱
Window shopping

虛實運用

咪再害人啦好嗎？好多手足就係抱著呢種抽水心態，為咗打便衣狗一兩拳，錯判形勢打狗被斷正。

衝動當然唔好啦
所以睇情況最緊要

推推

又捉鬼?如果真係手足咪俾你累死

點解你唔可以用自己方法確認果個人真係鬼先大聲嗌?

佢地根本唔怕你知佢地係狗
大家掉番個波俾地產商就最好

直接用 airdrop, 手足 iphone 機收到就散比 android 友知

用AA超能膠吱佢眼耳口鼻 等佢休克死

幫佢打支AA膠水針 等佢安樂死

點解會比人笑，參考返銅鑼灣個次，d 便衣狗最多唔出聲

班友 On9

和你shop目的在癱瘓商場
既然目標達成 打狗跟住送頭 同屌狗跟住送頭
一樣

觀察到疑似便衣狗, 拿住商埸地圖埋去用蝗語或英語問路. 真手足的會盡好客之道解答問題. 便狗一定會打發去走, 甚至立棍打鳩你, 胡椒噴鳩你.
狼來了幾次, 真遊客或大陸喱往後都會受到無差別的攻擊, 到時又可以spin上國際Popo無差別的攻擊遊客, 攬炒旅遊業

唔好意思借一借位

［極緊急］德國聯署差最後一萬人 唔係唔衝埋佢嘛？ 倒數最後一日截數！

簽德國聯署有更快方法！

見唔見到人地外國手足幾失望 香港人爭氣

上次地鐵站鬼佬問佢are you popo佢都話no

首先應該要掃街先，姐係快速掃下個商場大概有幾多便衣
利申:有cid針

"身份敗露佢哋自然會淆" <<< 有咁既事?

Push

你未訓醒？

便衣只有一條棍一支胡椒
防身裝備都無件

而你可以有更多裝備
咁都會輸 好好檢討下

個個學你咁叫
全場完啦

其實唔洗，你直接行埋去同佢傾計就會敗露，立場記者試過

得個口罩就打狗，比你走得甩下個禮拜都上門拉

冷軍唔好再害小朋友

直接話好多便衣黎緊打人，叫人快啲走，鋪頭做唔到生意，完

咪撚on9

鍵盤勇武害死人

中年人或者可以咁試，小朋友行埋去有機比便衣禁低

我都唔明，見到咪圍住佢哋囉，不斷問佢係咪警犬，佢哋走就跟本佢尾囉，唔犯法架

簽名先啦
阻你兩分鐘

1:註冊～
2:收email~
3:再登入簽名

仲欠7700 人

簽個德國名

大叫啊sir你跌左嘢 一係委任證呢？

黃色經濟圈的障礙

之前先有人講過
只要出一次刀手 就再唔會有喬裝狗

其實便衣唔係驚你認得佢，只係除左制服方便佢地自入自出商場，主動搞事再call防暴入黎

水魔法就得啦

推！

冇用 佢地會即刻發癲求其捉人
之後一分鐘綠狗進場 大量手足被捕

不如諗下爆火警鐘大嗌火燭
藍絲黃絲乜絲都嚇走哂

三人成狗

傾下計都禁低?

係咪佢哋都會發癲狗症 只係早晚嘅問題

如果係真手足好樂意比大家搜身

太天真